[推到完場] 全職媽媽放大假 星期一至五22:00

好似幾正

D媽媽好正呀

christy

唔記得拍片

賤娜喂奶

D奶假㗎

間屋好大

條細路奶腳

黑衫果個邊個黎

班保母先係重點

班媽媽都正喎

最右手邊個媽媽幾正

成對波擺咗上枱

睇落幾好
但見之後又喊又是非就唔想睇

阿 kit 幾得

點解D爸爸咁柒都揾到個咁正嘅老婆㗎

有錢
又醫生又老闆

你睇左片頭就知
一個醫生 一個社工

Inez

似係班老公揀女多啲

啲師奶係隔離係咁講野好嘈，根本咩都聽唔到

rainbow

我都想進入你

個世界

agger

鬧jeana照顧得佢小朋友好差果個Cobol（右2）好似好串柒柒 仲有個rainbow都係

諗住開黎睇下嗰5條女 點知班師奶係到嘈撚住晒 好撚煩

嘈到唔想睇
又彈三彈四
人地都係做節目咋

明知奏細路都著短裙

成班師奶係埋一齊真係不敢想像

呢個節目有料到
人妻，素人兩家殺曬

我反而覺得D媽媽咀賤先啱，低B kingdom都係咁㗎啦

三個女人一個墟

好撚嘈

好撚煩

咪係囉
停一陣唔講野會死咩

之後應該唔係睇佢地，忍一集囉

一半講C9 去shopping
一半講湊細路都夠做啦
唔想聽C9 是非

佢地咁嘈係正常，但個節目唔應該咁安排，應該mute咗佢地把聲，最後一炮過問感想咪唔會疊聲囉，而且又可以播耐啲
而家睇完都唔知講咗乜

想好似TVB 果d 靠是非等C9 講

上次有個節目搵雲海做旁白都已經俾人鬥過嘈住哂，搞到聽唔到主持講野，
無諗過今次仲會犯

邊個??

台灣72小時
但我覺得雲海同 Jason 旁白ok 喎

果陣俾人屌到成個facebook post都係，
完全好似睇緊戲後面有兩條友大聲傾計咁好辛苦

但其實台灣72小時聽佢兩個9up好睇個睇 Gladys 佢兩個主持去台灣既片段
兩個主持得超悶

各花入各眼啦
不過如果聽雲海9up仲好既，
不如佢一開始就搵雲海做主持咪搵Glady啦
搞到成個節目不倫不類咁

自膠
都係咁打好啲

班女同個老公會唔會

因航

換妻game

最後都係老婆話事

老婆去左旅行
老公同人扑野

Rainbow好多野講

婆奴聯

26

呢條彩虹都幾得

26歲就有兩件

rainbow把聲好嘈 好難頂

屌
開哂燈
係人都醒啦

間屋大撚到屌

生4件

全部都係人生勝利組

有錢人
生咁 撚多個

但個人好似幾開朗

一人一間房

父幹

咪係

毒撚的我識條春咩

Joan似住元朗

Joan賢淑type

生完四件 個老公應該唔會再掂佢

班媽媽好八婆feel
Btw Inez

短頭髮啊媽皮膚 好好

架車好大

掂宜家班女

後生果陣好撚四正

我地真係識條鐵

係

啲老豆實好疊水

咪係
窮撚生黎把撚

唔記得左邊個老公打邊個
仲有唔知邊個做醫生

認得班老婆咪夠

唔有返咁上下點做全職媽媽

今時今日生四件 , 年薪冇一百都唔知 頂唔頂得住

五點咁早

咪係
離地到

jenna 入屋

瘋狂握下手先~

執番劑賤拿先啦

個老豆咁後生？

如果有第二季 係viu tv做既巴絲可唔可以俾我媽媽放大假

利申 孝順仔

握手

咁係湊你?

快d含

Shopping list

講真 cobol 都算幾正啦

Jeanna整完容真係幾靚
雖然mk格

係
所以已決定唔生
第時骨灰放落海算

btw 搵呢幾個妹番黎都幾離譜

四件老母都咁撚四正 (相對其他生左兩三四件嘅師奶)

有車有樓又有狗

又可以做全職媽媽

都離鳩晒地

蘇麗珊帶完阿婆眼鏡後

真係

我就真係窮丫

訓地

湊咩仔姐
直播扑野算啦

灰衫果個老母好似係電視見過

間屋大到

屌
咪係

你地窮，唔關人事 ( 好似係 )

點解做社工都咁有錢？

兩個細路間幼稚園無參加學劵制，學費都

我咪知自己窮
咪決定唔會生
第時骨灰放落海算

婚都無得結，生咩

阿kit正咁啵

到而家都未分到邊個打邊個
rainbow係咪金色短髮嗰個？

係
自己一個等死算

社工係咪兩個女個個 個女間房靚到

岩呀 我都覺佢正

老公係醫生果個

攣毛果個係醫生

仲要有車有大屋

rainbow 住麗港城

今晚又有得睇inezbb

二千銀 1 Q

Jeana

揭開件褸，睇到我個心離一離！

腳板

都話想食蛋撻咯屌你仲問

elsa 辮

睇左三日仲係講緊早晨

屌做社工間屋仲靚撚過做醫生個間， 父干真係勝過一切

個醫生反而似最窮果個

倪晨曦嗰家人應該最貼地間屋對比其他幾個細好多

倪晨曦

澀谷

但個老豆係醫生黎

電腦醫生？

IT 狗？

似公屋wo

每日比$200

私樓黎

個捲毛細佬幾得意

日日望住Jeana 點忍

死靚仔陰鳩人

agger

jeana好似幾有愛心

唔番學

睇住啲細路人都癲

Jeana 果件背心嚟？

有冇人睇到？

阿妹做咩喊得咁淒涼

屌$1000/週 間屋咁大但比得最少

倪晨曦真係笑得好靚

個老豆好串咁

妹妹踎晌度個樣勁無奈 好攪笑

觀塘浸信會幼稚園

捲毛仔最好笑

最串應該係4個小朋友嗰個拍住片話保姆A，B點

哎呀，睇錯以為四個仔女個呀爸

話佢地會唔會送錯學校

做開老細

勁黑面，唔知係咪個老婆要拍，佢唔想！

尋日嗰集比佢哋開燈整醒咗最細嗰個都黑面

係呀 覺得個氣氛好薑，駛唔駛咁都黑呀

呢啲節目真係好正輕輕鬆鬆又一集

果兩條女又無人識.. 可能只係當拍女仔湊細路都唔奇

俾咗 offer 兩個女仔，被 reject 卦！

個個間屋都咁大既

倪晨曦照顧細路都著短裙

睇完之後完全唔想生細路

個阿爸點忍

Jeana一野隊個蛋撻比個細佬 熱死

卷毛小朋友：我唔鐘意返學
好可愛

Vincent同jeana個pair

果個老野老豆 閪面到

同Jeana 講飲奶奶

蒸水蛋都唔識

會唔會毒死啲𡃁仔

蒸成粒鐘

蒸蛋果兩個女仔係咩人

你咪話呀，蒸水蛋要蒸得好，好難㗎！！

蒸得耐會鞋，鞋唔夠會水，水同蛋嘅比例又好重要，想入佢中路，唔係咁易既

峰峰Yaki

好想比jeana錫啖

咁南瓜蓉又係有D核突....

峰峰食返德德包算啦

如果我係個細路，一定成日過去攬住佢大脾，個高度啱啱好可以隊個頭落佢個西度，係咁聞係咁聞

個西一定是臭的

痴線

肯定好撚臭

你慢慢聞

Elva 對腳

摸住elva姐姐對腳訓晏覺

蘇麗珊好有愛心

嗰兩個女仔好慘跟著對西面爸爸媽媽

屌，又黑面

無講點解去左住酒店既

jeana好似都幾比心機

好撚仆街

9點半訓教

Vincent都幾靚仔

啲有錢老細都係仆街

車房老细 出名黑簿
可能又係返屋企乜都唔做果d男人

當人地真係阿4 咩
比埋錢你個老婆去旅行

gfable

連埋來回商務機票，酒店，加三雞嘢，都五，六萬。

真係出錢俾佢黑鳩你面！

屌你老母啦！

機票有贊助啦 得酒店同3萬姐

咁你不如話成套嘢有廣告贊助啦！

所以佢哋冇撚賺過架！

一定會

熄左cam就

d囡囡都有贊助咁爽

女神排行第一

要不是拍電視

人地得鳩閒贊助你咩

同個老豆都咁怕醜

峰峰好可愛

開波啦

阿kit

find die

間房好似酒店

我又要姐姐幫我沖涼

根本酒店

點解要去酒店

sorry琴日冇睇

做乜要去酒店

都係嘅無理由要班女同爸爸住

全部搬晒去酒店住

你懂的

方便爸爸嗎

爸爸唔會忍唔住對班女

西面爸爸同Jeana嗰pair 應該會忍唔住

書簿費點處理 交錢囉豬閪

姐姐勁D

蘇麗珊嗰pair 爸爸把聲好似啲變聲器嘅聲

成班細路一冇老母
就籠裡雞作反

無人飲酒嘅

佢地應該慶幸緊唔駛煮晚飯

咁講好似好衰 但jeana果pair真係有d似一家人

姐姐真係以為兩樣功課會好快？

太天真啦

Elva 都係好媽媽

好溫柔

灰色冷衫條女係邊個

唔幫老竇洗埋㗎 ?

倪晨曦世界第一

洗唔洗咁chur

休息嘅時間唔會有枉佢講得出

除左西面老豆老母外, 其餘3個家庭都幾融洽

嫌人做得唔好 自己又要參加個節目

個JOAN好撚煩

佢話佢湊四件 自己唔會有休息時間

怪獸家長現形啦

老公老婆d語氣同個樣一樣咁mean

港媽出現了

呢個年代仲生四件咁多
都唔知係害自己定害啲細嘅

西面老豆食屎啦

做阿媽慘，做保姆仲慘

做佢地仔女最慘

唔怪之得之前話請唔到賓賓啦

佢個仔細細個已經成日黑面

Elva係床同細路講故事

做佢地仔女一定好慘，西面夫婦

三pair都好正式
西口父母最惡頂

遲D等4個仔女大個咗，一定攞佢地4個嚟比較

講真湊4個仲要排到咁 tight 都好難有耐性教架啦
仲要一下子交低晒俾人湊
又要俾電視台拍野
邊有可能唔亂

個老母仲衰

其實諗真呢pair父母都未算好怪獸
起碼佢地比阿仔嘅課外活動係阿仔真係鍾意嘅

十點半都唔係好夜姐
小學七八樣功課加默書 冇十二點幾唔使瞓

人地生四個
一人一間房架
你間屋有人一半再講啦

老母連個tight字都讀錯，憑咩對D仔女咁高要求

七八樣功課之前仲有兩個興趣班

咁岩我地又係4個，好彩爸媽順其自然，無逼我地學乜學乜，俾左個美好童年俾我地
呢啲家長只係諗自己，人地錯曬自己無錯
又要玩又要嘈，最僧呢啲西面人

我以前都係
又補習又剩
起碼七八點先返屋企

我覺得果兩個女仔已經算好好
難怪無工人做得長

我諗佢真係以為有兩個保姆幫佢湊
俾錢佢去玩

使到盡聽到個爸爸講唔夠錢就帶錢返工出住先 呢句好un 耳

電視播出黎，唔知個兩公婆，會唔會俾身邊識既人笑

身邊朋友多數都係同一種人

好彩兩條女正正經經
如果賤娜 elva 果種肯定死硬

刻薄到西

垃圾車房老細

放心喇 4個細路大個多數唔會孝順父母 睇來似一出身就搬走個種

反而覺得唔會 我都仲以為christy會閪面

個老豆西到 套野出左街真係希望多啲人睇到
呢一家真係
比少少尊重同禮貌都得掛

果4個仔女老豆老母
一係你就咪撚掉低d仔女啦
又要貪小便宜
況且人地都已經盡哂力

講到人地係黎做奴隸咁
痴線

俾人拍野仲諗住正常作息 9:30 訓?
又唔諗下自己 4個細路行程又密本身幾惡搞

岩岩睇晒5集
Joan真係一等一怪獸老母
好彩佢只係全職老母,如果佢係雙職,一定係搞到連登仔發晒癲個D女上司

有冇人覺得Jeana棚牙白到好唔正常

有無人覺得Jeana 真係好淫

你唔講都唔覺

好彩jeana同到個好老豆一pair

但後尾個呀媽好似係facebook勁屌jeana
上埋報

加D節目效果啫

more more more

rainbow 又濃妝又嘈

拍埋成對夫婦咁, 唔屌先奇

lm跟

似係笠左牙套

more

係幾襯

一對小朋友嘅媽媽Cobol似乎唔多認同Jeana，日前喺社交網留言﹕「幾吹得吓，藝人果然係偽人。」唔少Cobol嘅朋友留言都話睇Jeana幫弟弟沖涼時睇到一額汗，見到哥哥喊又好心痛，Cobol媽媽就留言：「峰峰到今日都仍然話唔鍾意Jeana！但佢好鐘意鏡頭後照顧佢嘅劇組姐姐！」
Cobol媽媽仲踢爆Jeana唔係全天候照顧兩位小朋友，佢話：「我想話佢只係同我大仔瞓咗一晚咁多！之後都係佢爸爸自己湊。細仔見過1日半咁大把！接觸過幾小時！第二日佢已經請咗半日病假！」不過，Cobol都冇後悔參加呢個節目，因為可以免費出埠，幕後工作人員又好好，仲讚其他保姆藝人黎紀君（Christy）、梁諾妍（Inez）同倪晨曦o添，佢話﹕「咁其他保姆都好盡責嘅！係我自己揀錯人選啫！不過好多人參加，但得4個媽媽可以去日本咋。」
對於被指責hea住湊B，Jeana以短訊回覆《蘋果》：「新年流流、只能說經一事長一智，今次拍攝都是完全配合劇組安排，也不明白甚麼叫Hea，只知道拍攝過程的眼淚和歡笑都是真的，今次負責照顧的小孩峰峰是一個很特別的小孩，有自己的個性，為人母的責任，自問已盡了力，明白父母對孩子的疼愛，對保母照顧孩子有一定的期望及要求，拍攝之後還是很捨不得峰峰，也希望峰峰的媽媽可以為孩子作為榜樣，以寬恕和平和的心去對待所有人和事。」

講到明係show黎，仲要搵啲model去湊你個仔，擺明就係要睇佢地點雞手鴨腳
班家長唔係諗住班model會好似湊仔專家咁照顧啲仔女下話，頂唔順佢地雞手鴨腳就咪參加

btw jeana同個老豆有野咁

不過，Cobol都冇後悔參加呢個節目，因為可以免費出埠

自己為左去玩搞晒細路同老豆
又保姆前保姆後你估佢地真係好鍾意湊你個仔咩

留名等今晚睇

Vincent係幾型

我家姐有睇，仲話好鍾意個個artist有份

原來係換咗髮型嘅倪晨曦

咪係
個阿媽夠膽講自己第一次幫bb沖涼好熟手既

時差呀豬閪

咁鳩閪蠢點教仔呀 ? 戇撚柒鳩

咩timetable黎

on9老母用日本時間

死八婆原來唔知有時差

笑左 人地仲要早到

on9老母 以為自己請工人

講到咁巴閉

原來個細路讀緊幼稚園渣?

幾弱智先可以唔知有時差

如果佢老母去美國咪玩鳩死班細路同藝人

去死啦仆街
比蚊咬幾啖就叫地獄

d 語氣閪到

d阿媽真係

條死八婆好惡頂

條team 好似串緊老母咁

有時差都唔知咁撚柒豬閪點唔變師奶呀

睇張相就話覺得啲仔女似受罪
睇下自己先啦，氣都唔比仔女抖呀

剪完髮仲更加師奶

joan好撚柒呀

傻閪

係佢哋唔得定你覺得佢哋唔得？

剪埋d 師奶頭 比人玩

20蚊叉燒????????

免治雞肉?我未食過

佢真係唔識嫁喎

個阿媽咁嚴咁惡，但個大仔都可以咁懶散

人地果3個正幾多

joan個閪樣

細餐廳仲推bb車

峰峰老母好正

咁撚大怨氣又生 好撚煩

個妝都唔知想點

有個老母好似達哥

另外嗰3個變返少女

又好緊密?????????

係咪joan對面個個?

好撚柒閪呀個老細同個joan

坐監都有得放風

呢家人真係閪到仆街

唔知呢岩岩開電視 岩先四個食野右下個個

兩公婆都咁撚閪

襯到絕

個兩公婆真係好西乞人憎

好明顯個老公係比個老婆指示叫咁做

個老豆應該超級老婆奴平時死狗

做佢下屬一定好撚慘

呢種老豆老母，真係累死個細路

兩個一樣就真
睇個樣兩個都閪到...

跟我行程得架喇 班細路有咩感受唔洗理架喇

個八婆成個西太后
個老公成個李蓮英咁

痴撚線
機械人？程式呀？乜都跟住時間表做
細路仔人黎架

要留堂等陣佢老母老豆知左又嘈

佢老母個樣閪到仆街

真係當工人咁使
節目黎架咋大佬

頭先影到一日上三個興趣班
真係好似番學咁

個老母都唔係做得好好姐
欠交40次

個仔抵死就好啦
依家累人呀

Yes! 個細佬破左我唔交功課嘅紀錄

個 schedule 好閪 ... 好 tight 架佢地 , 冇得休息架你知唔知

Oscar

擺明係慣犯.
但就只幫自己個仔，就屌9班保姆

果個阿妹真係集集喊咁滯

由佢個仔號表情睇得出係陽奉陰違啦

好似得蘇麗珊個pair好d

港媽通病

tighth 先岩

唔識教咪生咁多個啦

煩撚到

根本自己個仔就難教
無咁多時間心機咪生咁多件啦
教唔掂第時係到害人

咪就係，呢啲父母真係 .....

仲話9人

個肥仔如果係我個仔打柒左佢好耐

你老母日日迫你做呢樣做果樣你都唔鐘意啦

抵撚死啦 早到半個鐘有餘

Christy 喊個陣 睇到都心up

講到好似會有疤咁

個妹好生性 比個老母逼到咁都咁聽話

真係痴撚線

細佬仔去公園玩俾蚊咬幾咁閒
照佢咁講我細個日日生活係水深火熱

都係果句啦
俾人拍野仲諗住會有正常作息
都低9能

我又唔信幾個細路晚晚可以準時9:30 訓呀

又靚仔

真係搵野嚟講

睇到眼濕濕 君君姐姐

究竟有幾無腦先可以expect 一個未生過既後生女會好熟手？

個oscar都話平時未去過公園玩就個呢啲老豆老母有幾chur啦
而家啲細路真係比呢啲怪獸家長搞到無童年
比蚊咬幾啖就要呱撚呱嘈
咁驚佢比蚊咬 攞個密封箱箱撚住佢囉

留名

佢老豆老母都痴撚線

Inez幾正
Gfable
之前完全唔識佢

去公園玩果個係三少Bosco

唔整容 又sporty

1日欠交35次定加埋有35次
如果係1日 咁好恐怖喎 1日有35份?

呢套野叫 怪獸老母放大假

ON9先會簡Jeana

蘇珊白色運動褲配黑色低褲

阿妹集集喊

未刷牙洗面

㦤㦤成日喊

峰峰好得意

阿kit真係好工

抹眼淚

Elva

阿懿成日擘大眼就喊

好彩個女唔係自己

自己老母一定大聲喝：「收聲呀」

峰峰

喊到心都痛埋

頭一兩日喊都正常
佢日日喊真係會鬧

Elva個家個仔仔好得意

elva兩個最好湊

哥哥醒有黑絲Elva姐姐咪得 要爸爸做咩

紫薯

雖然佢成日喊
不過佢兩姊妹好痴蘇麗珊
蘇麗珊應該對佢兩姊妹幾好

啫喱軍艦

睇完呢套嘢對Elva有D改觀

好有母愛

我都覺
兩姐妹每次返學都攬實蘇麗珊先入課室

同埋Christy

jeana最廢

仲要著白色運動褲配黑色低低

jeana係用嚟服侍爸爸好D

Happy new year

佢老豆先有掛着你喎！

唔明點解翁子光會幫佢埋單

進入你個身易D

佢呀媽

峰峰好唔鐘意jeana
鏡頭後jeana應該對佢麻麻

爸爸最開心

所以jeana唔係靚女

比人串

返嚟獻身算啦

幫 Jeanna 你準備好哂，咁都叫陰人

抹咕咕你最熟手啦

抹姑菇

啱啱先留意到，佢地個個都住喺酒店 / service apartment？

哥哥係度笑

好似係河畔酒店

好衰

Elva姐姐

我戀愛了

心諗：唔好擺我上枱

阿哥都算幾有義氣, 話唔清楚

峰峰勁唔鍾意JEANA, 反而蘇麗珊同佢玩得幾開心

團地妻

識教

ELVA係個好媽媽

不過人夾人呢d野真係雙向

Elva姐姐快點懲罰我

啲細路住喺陌生環境，唔怪得朝朝都喊
不過啲家庭應該都唔想班 crew 長駐自己屋企成個星期

廢事出事

同埋小朋友你對佢唔好
佢真係會完全唔撚理你

到時變咗全職媽媽退休了

做埋女主人

不嬲都正

+1

Jeana好正

屌你老母垃圾智邦

蘇麗珊應該係真係融洽既

峰峰好得意
人地爸爸幫你準備哂啲野 自己帶漏仲話人陰佢
睇完今集 jeana

Jeana姐姐好正

仲要第一句就話人點解淨係放一條片
明明係自己做錯

峰峰間幼稚園係我樓下

峰峰其實真係幾難照顧 跑黎跑去
最正係蘇麗珊 冇野做 大把精力
最慘係一家四口果2個

一開始elva最唔掂
加下最真最有愛係佢

峰峰真係好鬼過癮 d反應同講野都好正 但最乖就係elva個哥哥

好想比Elva照顧

整壽司同教妺妹個下加埋把聲真係成個媽媽咁嘅款

峰峰好鬼得意 識講好多野

虎父無犬子

Jeana又謂與她照顧的峰峰小朋友特別投契，感到很有緣份，坦言想跟峰峰上契，又提議可跟峰峰組「母子檔」上陣拍廣告。

大家點睇？媽媽又講到好憎Jeana 咁

我已經愛上咗峰峰啦

應該老母先係講真話
睇得出峰峰好唔中意Jeana

偽人其實佢對住鏡頭
都唔見得對個細路仔好

我明明記得琴日睇預告係話jeana幫佢袋左一條尿片係書色，點知係學校比老師定唔知咩用左果條尿片，所以先搞到放學冇尿片用，但今集好似完全cut

好正

峰峰好似勁唔鐘意

ELVA湊得幾好
哥哥又乖

Vincent好正

個妹妹俾人鬧個樣好得意點捨得鬧落去

果兩公婆成日秒咀秒舌 睇個樣都知d格衰到爆
人地做節目幫你照顧住班仔女咋 又未做過媽媽緊會唔熟手 當人地工人咁駛 你應該要多謝佢地咁辛苦照顧你班怪獸仔啦！一睇到果兩公婆就火滾

講大話真係要教
Elva都算有原則
係鏡頭面前幫人教仔
比著我真係話知你

四個細路對父母簡直係 control freak, 搞到自己仔女超大壓力，個大仔唔聽你講唔肯做功課就已經係反抗緊。

Elva媽媽，我支持你

成日咬咀仔

而家湊細路真係煩撚到呢

我以前踢完波成身汗咪又係即刻食飯，洗撚洗手咩

不過峰峰本身都真係有少少spoiled

嘩峰峰嫲嫲好後生

好撚曳

你屌鳩人果陣時仲撚爽啦

屌你六十路都嚟緊啦喎

其實唔算太曳
不過jeana處理唔到

keep 住呢個禮拜無功課執到好籤

蘇麗珊真係好好彩 唔洗煮飯唔洗做功課個2個小朋友又乖 靜係陪玩

咦阿妹唔喊喎

agger 捉佢唔住

我而家睇落Elva最有媽媽feel

蘇麗珊都好好，但係我覺得佢係好好家姐，未有媽媽feel囉

完全冇難度

係，又德德包又可以唔返學，平時唔食飯媽媽會整支加營素代替
Jeana要佢返學同食飯，峰峰肯定會唔鐘意佢

有其母必有.....

inez同christy真係好慘

所以生4個嗰個老母

christy 照顧小學生都幾好喇

大仔個樣

所以我之前先話關係根本係雙向
Jeana可能做得唔好，但係個小朋友自己同夾唔夾到都係因素

雖然媽媽唔喺度，但地獄式生活無走過Inez 佢哋焗住繼承咗

christy已經失去耐性

我覺得阿妹係想同蘇麗珊玩搞到唔想返學，但細個又唔識表達果種心情，所以朝朝都喊。

可能因為峰峰本身可以唔返學

係囉，都唔似Elva嗰對兄妹咁，好似完全唔識錫D細佬妹

唔食飯唔會肚餓架咩

痴線，食杯雪糕都唔比，又唔准飲紅豆冰

唔你老母好意思咩

Elva做女媽媽 蘇麗珊做家姐 Jeana做sp

個男人肯定好怕老婆

老母又嚟料

老豆咪吹水啦，個老婆唔係身邊不知幾爽

団地妻

欲求不滿

個老母係咪當自己仔女係監犯咁睇
食個外賣都話媽咪唔俾
陰公

頭先話佢平時唔點食飯，之後會比支奶佢

達達口都震埋

kit好正，好有紅杏feel

丼

油頭粉面

帽事嘅達達

kit:『你食自己啦』

屌，仲以為係Inez條底褲

水壼傳

最緊要除得快

係可以用水煲淥野食
有無人真係試過

12蚊店既煲

戴到落腳，好難除得快

煲都買埋

照顧峰峰真係好救命
完全唔訓教。。

阿懿有發作

各位早抖

個老豆好仆街，咩想食咩就同人講要人煮，酒店嚟呀，洗到人咁盡。

Feel倒Inez 同Christy 好大壓力

christy呢

變左工人姐姐

好慘
雖然可能係節目效果

仲要同佢個仔洗底褲

峰峰雖然得意，但真係要鬧，俾個惡樣佢睇，鬧完再哄再教佢咁做唔岩。佢唔食飯，就味俾佢食，等佢餓自然會自己食
唔係佢會愈黎愈得寸進尺，我教畫，遇到呢啲細佬係咁教

肯定平時老豆都唔湊啦

仲咁就會好似峰峰咁唔鐘意 jeana

得3個媽媽咋
另一個肯定係跟緊個時間表做野 連食早餐既時間都無

其實jeana算係咁.....峰峰真係超難湊...

今集見到佢都好落力煮野比峰峰食

又唔鬧得佢
好慘

所以佢老母咁爽
Message 都唔睇

但係佢煮啲嘢好似唔係好啱小朋友食

就算岩食..峰峰呢頭食2啖之後就話唔食加周圍跑架喇

Jeana冇發火都算係咁
又要換片又要個細路係難溝通個啲

Agger
峰峰本身都唔易湊
Jeana已經湊得好好
而且之前頭幾集Jeana啲衣著同妝容
都明顯低調好多
做野都幾得體
覺得佢同Elva、Inez都好好

完全寵壞哂啦

蘇麗珊前幾集白衫襯黑bra 好正

可能睇撚錯左日本時間 冇去到呢
生四個 教大個個既心都冇 欠成40樣功課
重要淨係跟住時間表做 仔女需要咩都唔知
食得屎架啦 更有錢都冇撚用啦
真係唔該佢地戴套啦 唔好害鳩d靚仔啦
Btw Inez

依家先睇到依集
峰峰喊 jeana 系住面咁tum 佢
本身頭一兩集都覺得jeana 同果家相處得幾融洽
但對比其他真係睇到分別

有2個老豆好似樣.分唔到

最西面唔係4個仔女果家咩

左邊個老母打扮完最正

睇到第6集
個仔比蚊咬咁少事 你嘈乜野
個仔痕都無出聲啦
煩過閪

都係 做節目鬧個細路又會俾人話，如果我係佢老豆老母一定鬧佢，太寵佢先會咁，可能見佢咁得意都唔捨得鬧

我覺得呀kit都好正

kit最正

Kit好陽光，對囡囡又乖豬

社工老豆

joan勁怪獸家長

帶帽果件唔掂
尋日個架仔都無視佢

要啲連買送都唔識既女藝人要去照顧啲咁頑皮既小朋友真係好大對比

系

inez最正

Christy最正

佢煮野食好似唔錯

其實佢又冇西面既 琴日果集見佢好似好努力但攰到冇哂表情 峰峰好好j

做

睿睿好乖

好慘，點解老豆個基因咁勁 ，係三少個樣無咁似

黃浩

點解好似ceci搞啲細路最掂

唔記得fitting
劇本feel

唔好提起佢

你唔好再提佢

峰峰：我都走啦

Ceci好慘

係囉，突然間就走哂

戲本姐

好撚好笑

影住佢晌後面衝埋黎

rainbow好撚噪

佢啲仔女好靜

好靚

芊芊好得意

哇，個表

但係睿睿同千千最乖最靜

個表點撚樣跟啊仆街 返工都無咁慘

做對西父母既仔女真係人間悲劇

個仔都好在有得踢波

密到根本唔想睇

suit米

好似第一次聽妹妹講野，以前成日都喊

好好笑

一瞓醒就揾老母

係味練黎，大個踢個老豆老母

聽晚果集

蘇麗珊好細心

返工都無咁撚慘

鬼唔望四個仔女都唔養佢老豆老母

啲仔女真係好慘

ceci 真係好有心思 同技巧

點解要屌個女發緊癲？
聽到好心痛

反而佢control到峰峰 調轉湊係咪好啲

媽咪話 媽咪話
比老母逼到佢地好撚大壓力

聽晚果集應該好好睇

個JOAN真係好撚西

有啲咁嘅垃圾老豆老母 唔喊就假啦

發完癲未
聽到勁hurt
有個咁既老母好慘

呢三個媽媽其實唔差

joan個家應該係好typical
人前扮風光，死要面個啲

好好睇~

湊四個確係會癲既

睿睿同千千真係好呆好得意
有集睿睿聽哂工作人員話夾埋嚇elva 勁得意
elva又勁靚

Very good

好好睇

次次訓醒都喊，明明訓前好開心

家庭觀眾ff佢地

其實jeana去左邊？

睇呢套野之前唔知ceci係邊個
第一眼覺得佢唔靚
之後見佢咁有愛心就越睇越順眼
Btw.峰峰先係主角

攞尿片？

千千真係勁可愛

千千
Btw elva係咪大陸妹黎
點解講野咁重鄉音

係呀

大陸出細，移民去加拿大

jenna直情唔見左

Inez有啲角度好似瘦面版若雞
Elva最有媽媽feel 鏡頭前都肯做醜人幫人教女
另外好鍾意睿睿呢種咁聽話懂事嘅哥哥
大個一定好錫妹妹

睇佢哋私下應該係ceci同kit佢哋一家最真最好
仲成日喺ig互動
而且佢哋嗰家人又最正常教育方針又最為對囡好

反而jeana嗰對睇極都投入唔到
可能因為一早睇咗新聞話個呀媽fb插jeana藝人真係偽人

我覺得蘇麗珊真係勁好脾氣!!!!!!!!!!!!!
初頭睇仲覺得佢係無乜耐性 但琴日三隻小豬真係睇得出佢好有心
jeana反而好似愈黎愈無耐性咁

elva琴日去做野個look勁靚

攞咁耐 買都買到

蘇麗珊真係愈睇愈覺得佢有愛心 睇到佢撈金魚,幫小朋友擋雨,手抱佢地
佢同d小朋友相處得愈耐愈錫佢地 睇得出係真心

究竟靚係邊
聽到佢把聲加埋個樣
就覺得佢好大陸

你識條春咩

個細路唔聽話 係人都心淡啦 唔怪得佢
蘇麗珊陪佢玩咋 Jeana仲要氹佢食飯 好撚慘

連登仔低質到連大陸妹都有人吹奏
次次聽到佢講野就想mute
一出聲d鄉音真係不了

其實我覺得jeana真係吃力不討好
唔好彩抽中個最唔乖既小朋友
雖然峰峰係可愛

愛

嗎

貓貓

整容西Christy

小朋友都有劇本

屌你老母 唔識教咪撚生啦 迫撚到個女咁

得貓貓陪住佢

鍚晒個大仔 二家姐成日俾人老屈

嬲佢會早D死

個女咁屈法會好易有情緒病架......

時下d怪獸港媽真係垃圾

生4個 3個都係仔

通常都係爸爸錫女，媽媽錫仔

番去又鬧個女

收皮啦咁叫錫佢

個老母好撚閪 樣由心生真係正
由個心閪到出個樣到

喊完先有得食

收皮啦 谷咁撚耐都喊唔出

身為觀眾都睇到喊，個阿媽仲西西地面去回應

有呢D老母真係慘撚過死

踢波都咁撚頹

個大仔咁串既
問仲影咩

佢可能個心都仲係諗 發完癲未呀
但對住部機要講 請番佢食飯

人地喊唔係因為餐BUFFET呀on9老母

因為冇得踢多半個鐘

去公園玩都咁艱難

好撚慘 佢個女

去公園都話怕有蚊

其實驚唔驚第時 大咗生存唔到 ?

有冇咁戇鳩架

三少都好得意

發完癲未啊 失禮我啊
Btw 我老母睇到喊

個老母完全係扮喊
FEEL到佢9回應

佢失禮緊佢個女渣 佢個女到呢架都為佢著想

谷左咁耐都喊唔出 佢D說話係真心咩
臭閪老母

約咩呀，個老母又跟行程

遲早迫到跳樓

二家姐 一個唔覺意爆響口 話個老母平時屌鳩佢發完癲未

終於有得講心底話

個女死撚左 佢老母一定好撚開心

死左以後沒人發癲啦

其實小朋友管到咁嚴對佢地發展先唔好

可惜時下班怪獸家姐全部都係咁

家長

點都講唔通 話自己個女開癲 正仆街

樣由心生真係正
個老母樣閪 生更閪

無追之前
想問下點解住酒店？唔係住自己屋企？

真係第日大個唔養佢既話唔好怪佢

應該長期影個家，啲家長生活唔方便？

Jeana
Motherable

呢半個鐘對佢地黎講真係最開心
但係之後佢老母會唔會又秋後算帳

無交代，不過應該係有sponsor同方便拍曬咁多家庭

好似夫婦咁

好撚慘 破例玩一二日都唔撚得
做佢仔女 不如去自殺啦

好慘

好慘 玩下都唔夠膽

明白謝謝巴打

快d啪啪

謝謝巴打

Elva媽媽

今集好好睇，除左要睇個閪老母之外

Jeana又唔見咗

Rainbow 同 Kit's family 真係好正

jeana成日都無端端消失左

所以宜家咁多後生仔自殺

強尼啲旁白
你估下班爸爸想攬住小朋友定攬住保姆

Kit係最好既媽媽

閪由心生 呢集既主旨

又蛇王

閪老母夠膽講出口果下好野

本人表示感謝老豆老母放任不放縱政策

當然係保姆

講就叻，港女精神

保保姐姐唔係咁用

可能去煲煙

保姆

你係咪講緊我啊

分別串緊Joan

扑一聲就跳樓 有你呢D老母好撚難唔跳樓架喎

好似串緊佢咁

係!!快樂童年

十成十喇
拎尿片之前去左食煙先

呀kit係咁講d家長點樣報名逼細路學野
我心諗 你對面果個中鬼哂

好慘成班小朋友去玩
自己就要返去訓
一晚半晚遲訓未個鐘其唔洗死

梗係保姆

4個老母入面邊個最撚正

kit串得好波

個面黑到

真係串鳩閪老母

個cam仲要影佢

我屌

下集

下星期一

下星期一
爸爸不行了

爸爸同elva做瑜珈

只係 大家都知咩事講邊個啦

個老豆笑死 唔好攪著我屋企

明話梗你啦on9

我都好想同elva瘋狂做瑜伽

exact7ly

elva做瑜珈

一定係

真係笑左 我係女都覺得elva正到

mk格

個女好高危
大仔似一畢業即刻離開家庭個d

av瑜伽

最撚閪我就知

大仔好似好串 其實都錫個妹
不過大個左 一個2個都頂唔撚順個老母就即刻離開屋企

好温柔媽媽feel

係咪得我一個覺得elva同ceci係最唔得個個？ (講副計)
Jeana雖然煙鏟mk但好淫

大仔成日唔做HW 又掛往玩
就知佢以經頂唔順佢老母個時間表同係咁CHUR佢
大仔其實到左極限

Jeana先最唔想屌

頂唔順，有無人有yoga AV可以介紹，頂住先

屌你笑左

Yo!Gym

重溫下Elva bb上晚吹先
[url] ViuTV

jeana同christy

個二女好慘 比佢老母逼到咁

睇左幾集，其實jeana都算係咁，係唔好彩抽著呢個小朋友，換轉其他幾個保母對住呢個小朋友應該都gg

尋日定前日個集見佢都叫煲到湯煮到飯阿小朋友起碼叫up得出好味，其他保母整埋d生果包同埋d半生熟飯就真係得啖笑

佢d口音好好聽 有d似劉心柔咁

仲話依加啲細佬受唔到挫折扑一聲跳樓，又唔諗下咪就係你依啲老母由細到大迫到佢地氣都冇得抖，積埋積埋咪爆囉

戴牙套遮煙屎牙,直頭係欲蓋彌彰
好懷疑峰峰係頂唔順jeana身上既煙臭味,先咁唔鐘意佢

正宗老泥妹

我都喊咗

Christy同Jada分享心事開解佢呢下真係無得輸

你係咪講我呀？

個阿媽唔明，Jada唔係想要你果餐自助餐，而係想屋企人真正重視佢意見，聽佢講一次，就佢一次。
呢家人肯定重男輕女，其實遇到呢啲事，唔可以係今次哥哥決定、下次到妹妹決定，等佢地每人都可以作一次主咩？

次次都阿哥細佬話點就點.......睇死個阿媽話請自助餐都係hea住先，一定唔會兌現承諾。

聽到都忍唔住笑
死要面咪依d 有少少自知之明都收嗲啦

屌睇二家姐睇到喊晒
個女乖到咁 乜都以別人為先 哥哥細佬想踢波就肯妥協
好識諗 知道自己唔開心會想收埋自己控制下情緒 廢事比人鬧發完癲未 老豆老母又夾硬入人地房仲要屌佢發脾氣
喊到我pk

Jada睇到我狂喊
我覺得佢已經好識諗 但個種識諗係超越左佢年紀應有既
令人覺得好可悲 因為feel到佢好壓抑
有情緒既時候 唔想屌鳩老豆老母 想自己一個冷靜下
父母都要夾硬入佢房

仲要幾個仔女成日都將"媽咪話"呢D放係口邊
服從到得人驚 可想而知平日佢老母用咩高壓手段
逼到佢地咁聽話咁早熟

做中間不嬲最撚慘無人理 大個個一係成日比人屌一係好錫 最細個個就一定係比人錫

jada好識諗
希望唔好比佢老母逼到佢
同埋有啲覺得jada爆哂啲嘢出嚟佢老母會秋後算帳

佢老母覺得佢係曳 亂發脾氣
其實有無關心過個女架屌你
佢老母睇完jada條片啲回應睇到我好嬲

其中3位老母成日屌打個八婆

琴晚最後個part

個閪樣

佢睜大對眼望住佢嗰幕笑到我仆街

有無人覺得大仔Oscar啲西面好黑人憎

阿媽教落

覺得jada好慘 應該係話4個小朋友都好慘
完全係典型香港家庭
學n樣野 冇得玩
童年淨係得讀書同學野
咁樣會開心咩
Jada噚晚喊個集講嘅野覺得唔係佢年齡講到嘅野
屋企冇人重視佢意見
有少少情緒就俾呀媽話佢發癲
佢喊嘅重點都唔係因為自助餐
好慘呀班細路

其實 3人傾自助餐定踢波果幕
話要公平唔可以一個去食buffet先

其實咁樣先唔公平喎大佬
2個仔要踢波
但jada根本係無野做.如果因為2個仔都踢波而無得食都幾慘

其實咁樣要佢地自己講掂數都好既
但係估唔到個啊哥唔肯讓步 要個妹讓啫
雖然覺得係被逼 始終兩個男仔都一定係會想踢波

果兩公婆真係好撚仆街

踢波個個星期都有得踢
自助餐...佢地一年都唔知有冇一次啦

屌你又唔好咁 佢地小朋友黎渣 邊識咁諗

最後呀哥都讓步啦
係要屌都屌個老母 你屌個細路把撚咩

屌 鄉音都有得吹奏

個老豆好撚串

整早餐個到

平時老母比咩佢地就要食咩
一到有人幫佢地照顧就洗盡人

睇二家姐訴苦果度喊左
佢真係好識諗
講出黎啲野根本超越一個小學生既諗法
佢阿媽完全冇理解過佢感受
一味鬧佢 人都癲

你癲夠未呀？

原來Christy到最尾發高燒

個d小朋友係好受父母影響

睇jada睇到喊
四個仔女好慘
阿媽走左都要跟行程
不過至少唔洗對住個老母

開始

個大仔日日都半條人命咁

又係大仔甩漏

黑絲

新世代嘅香港 o靚仔 真係辛苦過我細個果陣 100 倍都唔只

elva好正

大仔每日都有野唔記得

落街踢個波都限時限刻 , 咁細個就冇咗生活

Jeana一合眼對雙眼皮割到

jeana

對波都係假架啦

Jeana：我好想見識下你爸爸

christy陪我做paper啊

Jeana去煲煙未？

綠衫好靚喎

一副要叉電咁嘅樣

Jeana好hea

christy著咁少梗係發燒啦

Jeana老豆已經好正

呢d咩人嚟 ?

第一次睇

上車食飯

使唔使呀

好淫呀

agger
應該要食某d野

佢地好撚慘

正正經經坐低食餐飯嘅時間都冇 真係dllm

好想佢餵野我食

Christy個樣整到有d似陳嘉寶同林峯條女

呢D係有錢人仔女嚟

個老豆個仆街閪樣

哇屌

佢地呢家老豆老母好仆街
接左仔又唔出聲
駭撚死人咩

咩職業？

一開波就怪人遲到先，好彩工作人員唔買佢怕

綠衫最正

車行老闆

佢老豆個樣閪到

佢老豆係咪傻左
交代得唔清楚都要搞9人

覺得佢似天真嬌

屌唔怪得一副西老闆樣
食屎

老闆

食飯都冇時間

車房佬

痴線 個老豆想點

都有少少

呢4個細路真係慘 老豆老母都想逼死佢地咁

痴撚線 成家都

老豆同老母都係仆街
屌啦星

好想知道佢d伙記點對佢

個四件生存到真係神奇

咪係遲早逼到班細路跳樓咪撚怪人

點解自己屎忽痕去接？唔放心就唔好參加呢個節目，一定係個老母見到話有得免費旅行，仲唔仆到參加咩

咦唔係淨係星期一播架咩 幾時轉左日日播

阿kit係咪又串閪老母

同意

一至五都播

正
我最期待既畫面

來了

小狗仔式?

阿爸心諗可唔可以一路做YOGA一路屌你

Av瑜伽

點忍

互相毆打

其實平時都應該係老豆老母分開接
如果唔係三個一齊放三點根本接唔到
但你接左唔緊要出聲咪得囉
唔出聲又西面真係好仆街

Viu宜家行無線路線
好睇唔怕一至五播

“爸爸不如你都一齊做”

Rainbow條八婆返嚟會唔會同老豆嘈交

我miss左幾集呀屌 要搵時間睇返哂

Agger 不過覺得個呀媽識分身咁

爸爸係咪好辛苦

我見唔到山窿

第二 d 窿我就見到

個老豆

D心心

扯到

佢老婆應該今晚先知有呢個環節

好鬆D筋

媽媽睇到呢段會點

好撚正

咩筋

屌

elva真係好靚

咩招式都玩到

咩筋都鬆, 嗰個山窿唔簡單

又一字馬

姐姐識轉圈
如果你識打圈都好勁架

又遲到???
好cute

今晚屋企審問

瑜伽爸爸又咩職業？？？？

醫生

有錢

個老豆個表情
其實係咪剩係我聽到elva 講嘢有d 口音？

咁快@@@@

第一次睇,

係咪兩批人嚟 ?

一時外國, 一時香港咁既 ?

老母去哂東京玩
爸爸係小朋友係香港

第七日完show之後有幫Christy診症

Elva 果間真係好正 天堂屋企配天使保母

rainbow其實幾正啊

屌elva

把聲

巴打，係邊睇到佢地做咩？

個樣仲咁撚凶
痴線

第一集有講

我睇宣傳片以為係 黃翠如 所以先睇,

睇預告以為係黃翠如, 以為係舊片, 點解會係 viutv 播 ?

把聲真係好似黃翠如(宣傳預告片)

rainbow咁 後生就識到醫生老公
勁野

rainbow好似本身係化妝師？！
唔知點識佢老公

第一集

幼稚園老師
化妝師係cobol

Rainbow係幼稚園教師，峰峰媽媽係化妝師

不是
Rainbow之前教幼稚園
峰峰媽媽先係化妝師

elva正撚到射血

呢4個係藝員 ?

綠衫最正(靚)

素人
之前係bk 招過人

究竟Christy有冇整過？

jeana 唔係素人啦, 第一次睇覺得綠衫靚喎晒

緊係唔係素人啦
全部都算係藝員黎

開定先

5個保母係藝人
4個家庭係素人

我都係咁覺得, 素人有咁靚 ?

素人有咁鬆D筋 ?

佢應該答緊啲媽媽係素人

其實班媽媽（除左四人家庭果個）都幾好既 素人黎講

自 sor
原來係幼師唔怪得d小朋友教得咁好

係有

類似廣州果d口音

條友一直都無野撈mk 妹
係bar 識個浦友醫生
識左兩個月就搞大左

無做過幼稚園老師
係bu 讀found dip
未做過full time 就生第一個仔

有料爆
btw 但係佢地都教得2個仔囡好好

Elva好正

我覺得Rainbow 同kit教得最好，峰峰嗰個應該縱，但睇得出三個家庭都係有家庭溫暖嘅。

但4個仔女嘅阿爸阿媽好明顯就湊唔掂4件，佢地根本無時間比倒仔女，一味識得chur, 填滿晒仔女時間就叫湊，最重要嘅family time唔多覺有。

丁屎咁多野做都嘈 返工啦你班師奶

有冇多d料爆

佢間屋成個垃圾岡咁